緊急 求救 朋友喺油塘連儂牆被起底

求救 朋友被起底
請各位一齊report

我冇野講

推！幫幫手足

保皇狗最怕周街連儂牆，宣傳cctvb同報紙唔會出現既野

Pish

我要見律師

push

我唔解鎖

唔好兇我

我唔簽任何文件

Report

推

我要驗傷

多啲人寫啦

我要投訴你

一睇就知著背心條友係警狗

成班廢老靠大聲

我要食飯

搵多D人幫拖~

Push

我要飲水

我要去厠所

呢個垃圾gp都有8萬個like...

page*

推

點解個page叫保普選？

我要投訴

done

我冇野

可唔可以教吓點report? false news? 要選咩先啱？

成班推乜鬼，幫手就去啦

乜都選撚哂！

推爆班仆街

Done

依啲垃圾fb gp

油塘真係好難搞 成堆廢中廢老同狗

即寫 email 急
[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

你唔好兇我

巴打做嘢

一睇已經feel到黑底廢中

我無嘢講

幫推

我冇嘢講

推
屌佢老母廢中廢老死死全家

推
已report

屌你啲留言真係不堪入目

幫手啦屌

連珠炮+講嘢大聲就好似大哂咁
咁我拎住大聲公林鄭都跪低啦

推
出到去嘅巴絲出去幫幫手
佢哋仲畀人圍緊

[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了

油塘果頭成堆警犬宿舍

pish

快快快

原來油塘咁多廢老
不過位兄弟的確揀錯位, 廢老集中地公屋隔離
立即藍屍上身追住黎咬
建議搵多人行既隧道做效果會好啲

要人！

Btw 好彩有位女義士出黎頂一頂
大家最近路過都幫手睇下有無比人搞

Report 左

reported

我都諗緊

無犯法怕d咩？

條片啲留言做乜撚嘢事reported

Report !!!

Reported!

Reported

全部揀晒

up

已report

成班仆街廢老

廢老幾時死

藍屍廢老集中營

成個區都係狗宿舍 廢老 新移民

Reported
我無嘢講

我發覺班藍屍廢中廢老都係鍾意一味靠大聲 唔識冷靜講道理
同大埔嗰件廢中一樣
無腦的

支持女教師

ＯＮ撚９ 當自己屋企咩 人地商場唔撚拆你就奇啦
成班細路口咁黎

post 錯 link , 一陣連 page 都 port 錯埋

推到社總出手

呢班廢老真係

reported.

話佢條片騷擾我一個真藍絲朋友

佢地起我地一個，我地起返佢地十個

Pushhhh